3 shenjat më të pafat Horoskopi të zodiakut këtë vit:
Susan Taylor mund të zbulojë ekskluzivisht se shenjat më me fat të zodiakut në 2021 janë Peshorja , Binjakët Shigjetari dhe Bricjapi.

https://krokodili.al/horoskopi/

Peshorja
1. Peshorja
Fati dhe suksesi do t'ju shpërblejnë për durimin tuaj ... Gjithçka është më e thjeshtë, më e lëngshme në të gjitha fushat dhe ëndrrat e disa prej jush madje mund të bëhen të vërteta.
A do të jeni një nga shenjat fatkeqe të yjeve gjatë muajve të ardhshëm? Nëse jeni vendas i Akrepit , Dashit ose Ujorit, atëherë fatkeqësisht, fati nuk është në letra ...

Akrepi
eve të tyre të mesditës.

Projektet më në fund do të Horoskopi realizohen dhe do të përfitoni nga ndikimet pozitive për të realizuar dëshirat e dashura për zemrën tuaj. Përballë të papriturave, ti kthehesh prapa si askush tjetër.

Bricjapi
3. Shigjetari dhe Bricjapi (i lidhur)
Ju rriteni nga ndikimet euforike dhe keni shumë nevojë për një ndryshim të peizazhit. Një atmosferë më e mirë përreth jush dhe disa lajme të mira do t'ju forcojnë!
Si ta përdorni: Mbajeni afër kur shfaqet një situatë veçanërisht rënduese. Për shembull, nëse bashkëpunëtori juaj i afrohet tryezës suaj (edhe një herë), mbajeni turmalinën në dorë. Nëse nëna juaj ju dërgon për të tretën herë radhazi, kthejeni telefonin me fytyrë poshtë dhe vendoseni turmalinën sipër.

Citrinë
Më e mira për: një nxitje të Horoskopi krijimtarisë;  turmalinë e zezë: forca të blinduara të zeza që shkëlqen në botën e kristalit. Ky kristal mbron nga fushat e rrezatimit elektromagnetik (EMF) që emetohen nga pajisje të tilla si kompjuterat dhe telefonat Horoskopi celularë. Megjithëse rreziqet shëndetësore të paraqitura nga EMF nuk janë përfundimtare, disa teori sugjerojnë që këto rreze mund të bëjnë që ju të ndjeni stres, lodhje dhe ankth - të gjitha ndjenjat që mund t frymëzim
1. Akrepi
Duket se keni humbur, keni probleme në pozicionimin dhe ndjekjen e qëllimeve tuaja. Për fat të mirë, karizma dhe intuita juaj mbeten të paprekura; ato janë pasuritë tuaja për të gjetur zgjidhjet e duhura!
Dashi
2. Dashi
Pavarësisht guximit tuaj Horoskopi shembullor, disa ngjarje do t'ju lodhin. Ju do të merrni atë që dëshironi,